喺香港究竟點撚樣買漫畫

講緊中文翻譯嘅日本漫畫

可以落後到連上網買漫畫嘅途徑都冇
乜乜香港書城網上書店嗰啲又唔賣漫畫

就算去信和 啲書冷門少少都搵唔到

香港嘅日本漫畫代理商點樣賺錢

電子版可以去Book Walker
實體書可以去台灣網上書店 有啲會送去香港
金石堂，博客來果啲

漫畫鋪/信和

冷門都賣就真係唔洗賺錢

二樓書店

本身香港代理嘅業務公司都收晒皮咁濟
係咪得返玉皇朝? 都代理得少漫畫
其他繁中都去晒台版代理
漫畫舖全港都執得八八九九
就算我宜家買輕小說
一係出信和買, 一係等夠幾本係金石堂 / 博客來買算

香港東立/文化傳信

電子版最齊係bookwalker
我差唔多有成400本都係bookwalker買
有啲地區性買唔到嘅就用可靠嘅vpn轉去台灣或者日本買

香港用到bookwalker?

用到，bookwalker有台灣同日本版
但同一個帳號可以買到兩邊啲書
有啲漫畫要連vpn去台灣買，但都好方便

冷門你要去信和問，佢可能會幫你喺台灣訂返嚟